{
  "schemaVersion": 1,
  "id": "oxford4_t3_rooftops",
  "title": "Oxford 4º — Tema 3 (Rooftops / School)",
  "subject": "ingles",
  "level": "4º Primaria",
  "langs": [
    "EN",
    "ES"
  ],
  "modes": [
    "mcq"
  ],
  "items": [
    {
      "id": "likes1",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: ¿A él le gusta Música?\n___ he like Music?",
      "choices": [
        "Do",
        "Does"
      ],
      "answer": "Does"
    },
    {
      "id": "likes2",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: ¿A ella le gusta Geografía?\n___ she like Geography?",
      "choices": [
        "Do",
        "Does"
      ],
      "answer": "Does"
    },
    {
      "id": "likes3",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: ¿A ti te gusta Inglés?\n___ you like English?",
      "choices": [
        "Do",
        "Does"
      ],
      "answer": "Do"
    },
    {
      "id": "likes4",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: ¿A ellos les gusta Ciencias?\n___ they like Science?",
      "choices": [
        "Do",
        "Does"
      ],
      "answer": "Do"
    },
    {
      "id": "likes5",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa la respuesta: Sí, a ella le gusta.\nYes, she ___ .",
      "choices": [
        "do",
        "does"
      ],
      "answer": "does"
    },
    {
      "id": "likes6",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa la respuesta: No, a él no le gusta.\nNo, he ___ .",
      "choices": [
        "doesn't",
        "don't"
      ],
      "answer": "doesn't"
    },
    {
      "id": "havegot1",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: Yo tengo tos.\nI ___ got a cough.",
      "choices": [
        "have",
        "has"
      ],
      "answer": "have"
    },
    {
      "id": "havegot2",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: Ella tiene dolor de cabeza.\nShe ___ got a headache.",
      "choices": [
        "have",
        "has"
      ],
      "answer": "has"
    },
    {
      "id": "havegot3",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa: Él tiene un resfriado.\nHe ___ got a cold.",
      "choices": [
        "have",
        "has"
      ],
      "answer": "has"
    },
    {
      "id": "havegot4",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa la respuesta corta: Sí, tengo.\nYes, I ___ .",
      "choices": [
        "have",
        "has"
      ],
      "answer": "have"
    },
    {
      "id": "havegot5",
      "type": "mcq",
      "question": "Completa la respuesta corta: No, ella no tiene.\nNo, she ___ .",
      "choices": [
        "hasn't",
        "haven't"
      ],
      "answer": "hasn't"
    }
  ]
}